Архитектурна фирма се занимава с конструирането и тестването на нов тип сграда. Искат от вас да напишете софтуер, който по дадени параметри да им даде схема на парче материал, което има формата на правоъгълник. Параметрите които ви се дават са:
* Дължина по едното измерение
* Дължина по другото измерение
* Материaл - символче с което да го напечатате

Важно е обаче, винаги да се начертае в "стабилно" или "паднало" положение, т.е. с най-дългата си страна успоредно на хоризонта.

# Вход
На единственият ред на стандартният вход ще получите 2 числа (X, Y, двете големини) и един символ.

# Изход
Желаната схема на парчето, начертана по исканите условия

# Ограничения
1 <= X <= 30 
1 <= Y <= 30 
Символът с който да се напечата е четим символ (буква, цифра, пунктуация)

# Примерни тестове

## Вход
```
2 5 X 
```

## Изход
```
XXXXX 
XXXXX 
```

---

## Вход
```
6 3 . 
```

## Изход
```
...... 
...... 
...... 
```
